#Deprecated from 1.6.0

#Connect-topic-evidenza-altri-ordinamenti

<br/>

Gli ordinamenti di default dei topic di nodeBB come "oldest to newest" hanno problema con i topic che sono pinned. In particolare se un topic è pinned nel nostro sistema dovrebbe comparire in alto. NodeBB di default non lo fa e per questo motivo è stato scritto questo plugin.






















